連登仔準備反utube google 同android 未

竟然話侵輸

已轉用鴻蒙

轉左用百度

已改用xxxx (9成人無聽過）

咁你肯講咩黎未

唔知連登話轉用果啲通常無聽過

nokia 3310

YouTube 用ad block
Google search轉duck duck go

已改用油管 谷歌同安卓